想識有Bno既香港女仔...

有冇人介紹

肥少少醜少少都唔介意

女女介意你, 不了

我唔介意男主內女主外

小妹ok?

利申：有棍

未做手術不了

你好似仲未明個重點 係人地介意...

大家都係手足，唔好咁衰啦

本人有bno 招絲打，唔靚唔洗搵我，請自重

咦 你開啲Post 咁鬼死鹹濕
死開啲啦 核突佬